做狗都幾撚慘 d義士打完一拳就sip返入人群變返街坊

然後狗仔谷到面都紅埋周圍搵邊個打佢
跟住有d街坊係隔離若無其事行過
好似玩緊刺客教條咁